唔好share陣地相！！！

就算見到d新發明都唔好send上黎！唔好自揭底牌！
特別係live影到嘅時候更加唔好cap圖！
如果唔係點贏啊？
記住啊！唔好send上黎啊！tg gp都唔好傳！冇人想知！

狗嗰啲Ok